民政處唔開場俾中西區區議員開會，區議員出走廊開，被政府話會議內容不符合規定，保留追究權利

政府稱多名中西區區議員召開不符合條例會議並威嚇職員

乜政府有權咁樣判定？

政府想整死你既話點都諗到辦法架啦